# Dot & Cross
最近學校開始教向量的部分，數學不太好的阿明正無奈的算著老師狂出的考卷。原來是今天阿明忘記帶課本去上學了，所以老師特別出給他一百多張的考卷來懲罰他。請你幫幫可憐的阿明，寫出程式快速的算出解答吧！

##測試資料說明
給定兩個三度向量，請算出他們的內積與外積。
內積以整數表達，外積則形式如下`(x,y,z)` x, y, z，請依序填入對應的值。
##Input
`1 2 3 4 5 6`

##Output
`32 (-3,6,-3)`


##補充
###內積定義
假定兩個三度向量 a, b
a = (a1, a2, a3), b = (b1, b2, b3)
則 a 與 b 的內積為
![a dot b](http://m101.nthu.edu.tw/~s101062124/dot.png)
而 a 與 b 的外積為
![a cross b](http://m101.nthu.edu.tw/~s101062124/cross.png)
